[嘗試代入]假設你係一位70歲老人，已打第一針

你會否打第二針？

打，係班老人家唔捱得，我無事的

唔打50%夠架啦，我唔想又玩俄羅斯輪盤